一人一個討論得好犀利嘅連登post

我先五十肩去上海

請參考熱門

津路水砲

打錯咗應該係經典